weiß (Python: Schleifen, Bedingungen, Variablen, Ein- und Ausgabe)
gelb (Python: pygames; Spuren im Netz, Calliope und Scratch)
orange (Grundlagen Netzwerktechnik, Vernetzung von Rechnern (Erweiterung Spiel
aus dem pygames-Programm, Grundlagen Shell, Installation webserver, html, erste Löterfahrung)
grün (Flask, html, CSS, Grundlagen C, Programmierung ATTiny
blau (Django, Datenbanken, Grundlagen Javascript, 
violett (MachineLearning und AI (Tensorflow) Grundlagen Java und Scala, 
braun (Grundlagen Rust und Go, 
schwarz (Grundlagen Assembler und Lisp, 
